有冇人記以前SEGAsaturn有隻game係玩大力士，，，

有冇人記以前SEGAsaturn有隻game係玩大力士，，，個地圖好大，details唔係好記得,剩係記得死左會落地獄，，有冇人記得叫咩名?

我搵到喇

唔該各位

都冇人幫你

已經搵到喇 唔該巴打